川普：將向美國農民提供補償

川普：將向美國農民提供補償

農民會比以往過得更好

Trump to farmers amid trade war: 'We'll make it up' to you

'The farmers will be better off than they ever were,' the president said.

By QUINT FORGEY 04/09/2018 12:40 PM EDT

川普：不要試圖攻擊農民來攻擊我

Trump to China : don't try to attack farmers to attack me

President Donald Trump on Monday attempted to reassure American farmers staring down market uncertainty amid an escalating trade dispute with China, which has threatened to level hefty tariffs on soybeans and other agricultural goods.

“We’ll make it up to them,” Trump told reporters ahead of a meeting with his Cabinet. “The farmers will be better off than they ever were. It will take a little while to get there, but it could be very quick, actually.

中西部農民是偉大的愛國者

Trump said the midwestern growers are “great patriots” who "understand that they're doing this for the country.” The president also reminded members of the media that he has instructed Agriculture Secretary Sonny Perdue to work with Cabinet officials to shield farmers from China’s trade actions.

納瓦羅：中國不認錯反攻擊農民 驚醒美國人

(SAUL LOEB/AFP/Getty Images)

白宮貿易顧問納瓦羅週日（4月8日）說，他認為中國對美國進行關稅報復，對於美國人而言是一個當頭棒喝，讓美國人清醒看到中共的蠻橫無理。

「中國沒有（對美國的關稅）做出優雅反應、停止這一切他們正在做的壞事，而是攻擊美國農民，這是多麼諷刺。我認為這對美國人而言是當頭棒喝。」納瓦羅告訴NBC。

納瓦羅表示：「我們已經在國家安全策略當中改變對中國的定位，將其定位為戰略競爭者。這是什麼意思？這意味著他們跟我們在經濟繁榮和國家安全方面是競爭者。這是一場總統非常非常嚴肅對待的競爭。」

納瓦羅上週在接受國家公共電台採訪的時候說：「我們試圖贏得圍繞未來新興產業的競爭。中共有一個所謂『中國製造2025』的宣言，它闡述了（中共）主導所有新興產業的行動計劃——人工智能、機器人、量子計算等。如果他們通過盜竊我們的東西占領了科技高地，那麼我們作為一個國家，在經濟上、在國家安全上將不會有未來，因為許多這些未來行業有重要的軍事應用。所以川普總統站起來對抗中國是對的。」

納瓦羅在接受國家公共電台採訪的時候，也強烈抨擊中國不承認錯誤的態度。「我認為有意思的是，此刻中共對目前美中關係的反應。它們否認盜竊了我們的知識產權。每個人都知道它們做了。他們否認強迫轉讓我們的技術。」

「中共為了削弱我們的意志和決心，就試圖針對我們的農業領域（徵稅），因為它們認為那樣做可以達到政治目的，（它們認為）川普總統可能不會那麼堅定。」

納瓦羅認為，此次跟中國的對壘是川普總統為了美國站起來，反抗中國公然的知識產權盜竊。「中國是一個主權國家，此時此刻有選擇。迄今它選擇否認它所做的事情。全世界都知道它是一個騙子。同時中共也試圖通過瞄準我們經濟當中的某些領域來削弱我們的意志。」

「但是，讓我們記住，我們購買中國的東西比他們購買我們的東西多五倍。如果這件事有任何升級，它們損失的遠遠更多。」

川普政府和中共最近幾週互相發出關稅威脅。在美國披露對中國500億美元商品徵稅的詳細名單之後，北京宣布對美國500億美元商品徵稅作為報復措施，其中最引人注目的是大豆。

川普然後表示考慮將對華關稅增加兩倍，並強調是美國在懲罰中共。

這些你來我往的關稅威脅引發人們對貿易戰的擔憂。美國中西部議員擔憂關稅將損害種植大豆等莊稼的農民。

納瓦羅反駁了這些擔憂，指出總統要求農業部部長柏杜（Sonny Perdue）制定計劃，保護美國農民免於關稅帶來的負面影響。

侵侵真係好鬼叻仔
你唔可以否認佢呢種性格係政治路上幫佢好多

侵侵

養蜂人最慘，俾支那做假搞到收左皮

早排啲五毛衝出嚟話人炒車， 成日想用炒車呢招 stop 人topic 真係好笑

有睇Netflix 就知支那啲蜂蜜入口美帝幾黑暗

下三流招數，同中國玩輿論呃人一樣

有件野好勤力咁負評緊所有comment
出嚟講兩句啦

個個都有腐皮食

侵侵
香港冇野出口去美國架 你去喇

侵侵諗嘢好全面

d入成日話佢傻
真係傻就唔會盤生意咁成功啦

睇下支那重點話美國農民慘

習種玩大左啦
大豆徵稅對支那根本無幫助
搞到來貨貴左，又得罪美國，又俾外國睇到你咁有攻擊性兼無賴

習種捉中國象棋就叻，捉國際象棋就收晒皮

佢起起跌跌咁好次，唔講得笑

支那快啲賣美債唔該

打國內人就叻

順便制裁埋香港， 唔使客氣

種粟米

集集都關中國事

侵仔

呢鋪唔好縮，縮，美國就輸一世啦

侵侵真係好撚勁
撚狗功夫一流
相反力架馬就

中國式內鬥淨係得中國用到喳

公道講句 力架馬上任嗰陣啱啱金融海嘯完 但過左八年都係一事無成

成日攻佢傻果班人

連登反trump班左膠死哂去邊
定係你地睇唔起農民依d階層既人唔係你地d左翼精英既形象

左翼眼中農民地位好高，左膠眼中就唔係喇

邊個咁得閒，個個回覆都負評一下

呢下買晒票

先打大豆，然後打飛機

人哋個棋盤只包楚河漢界

我最記得佢以前唔掂,試過找香港有錢人撲水.,比人玩,比人蝦

我認為侵侵一定報復...搞死香港樓市

條友而家去左邊

侵侵快d搞香港啦

呢步棋比外內國人睇到佢幾垃圾

咁discovery channel咪又係集集去大自然取景

仇支情緒開始有喇 good

支那人幾千年黎都係內鬥內行, 外鬥外行

支那打壓自己人就叻

出到去咪搖頭擺尾

呢次侵侵似認真,唔知嘴炮重頂到幾耐?

比雞排妹玩

係就快唔好等下個禮拜

支那一早注定輸家
美國收500億稅 你收50億
求其拎100億去補貼都贏你

值得支持 要入場睇多d荷里活片

budget deficit喎

爛佬怕潑婦

世界有希望

第一間就打鳩新世界

攪美國農民同 直接反面冇咩分別，人地個黨係邊面?

忽發奇想

如果各國領袖都好似侵侵呢種性格會係點

反而覺得會好 ，真係會真心咁去傾雙贏方案

而家我係最驚侵侵下屆連任唔到，始終美帝太多真心左膠，另一批就係收支那着數嘅賣國賊。如果侵侵連任到，真係好大可能可以收到支那皮

中國要恰既對象只有兩種, 1係鵪春, 因為中國人欺善怕惡, 2係自己友, 中國人殺自己人最撚勁

好想睇下硬碰硬支那可以頂到幾耐

講真 貿易逆差 明顯改善到
侵連任有乜問題
呢個係歷史留名嘅政績

美國人唔係咁諗

D法西斯左膠霸哂主流傳媒

拎左補貼就可以減價賣返俾中國？

其實中意侵 只有更中意 反侵就更反
應該無乜中間派

偏偏支那炒車可以延續笑話

聽光明頂，19屌班左膠CARE埋啲雞毛蒜皮嘅事先吹捧奧巴馬，
完全忽略咗要對抗野蠻要靠絕對嘅武力，而左膠係一邊享受美帝軍事上所帶來嘅國內和平，一邊屌軍事行動，虛偽到呢。

所以侵侵咪要快快手打殘支那
滅咗個毒瘤囉
講真係當時都唔係想贏㗎啦
佢本身只係unun腳嘅退休有錢佬出嚟嘴炮
連任到佢做到78歲呀
係咪痴線㗎

黑人馬有和平獎光環

點會係減價啊 減低農民經營成本就得啦

都唔係架，有啲人都走出黎話雖然唔鐘意佢個人，但係都覺得侵侵做得啱